\section{Famille Plantagenet \index[noms]{Plantagenet, Geoffrey\_V} /  \index[noms]{, Matilda}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1405_I1395}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Geoffrey\_V Plantagenet \index[noms]{Plantagenet, Geoffrey\_V}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} le \textit{vendredi 07 septembre 1151}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Matilda  \index[noms]{, Matilda}} naquit le ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le 3$^{\`{e}me}$ enfant de Henry\_I Beauclerc  \index[noms]{, Henry\_I Beauclerc} \textit{[ - 01 d\'{e}c. 1135]} et de Matilda (Edith) of\_Scotland  \index[noms]{, Matilda (Edith) of\_Scotland} \textit{[11/1169 - 01 mai 1118]}.
Elle a 3 fr\`{e}res et 1 soeur : Richard  \index[noms]{, Richard} \textit{[... - 1120 \footnote{.}]}, Robert of\_Gloucester  \index[noms]{, Robert of\_Gloucester} \textit{[... - 1147 \footnote{.}]}, William  \index[noms]{, William} \textit{[ \footnote{.} - 25 nov. 1120 \footnote{.}]} et Sybil  \index[noms]{, Sybil} \textit{[...]}.
Sa m\`{e}re, Matilda (Edith) of\_Scotland  \index[noms]{, Matilda (Edith) of\_Scotland} \textit{[11/1169]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{mercredi 01 mai 1118}, \`{a} Westminster (Palace)\index[lieux]{London!Palace!Westminster}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 0 ans.
Son p\`{e}re, Henry\_I Beauclerc  \index[noms]{, Henry\_I Beauclerc} \textit{[]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{dimanche 01 d\'{e}cembre 1135}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 0 ans.
Son \'{e}poux, Geoffrey\_V Plantagenet \index[noms]{Plantagenet, Geoffrey\_V} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{vendredi 07 septembre 1151}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 0 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e le \textit{dimanche 10 septembre 1167}, \`{a} l'\^{a}ge de 0 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1405_I1395.tex}{}{}
\par
Le \textbf{dimanche 22 mai 1127}, Geoffrey\_V Plantagenet \index[noms]{Plantagenet, Geoffrey\_V} \'{e}pousa Matilda  \index[noms]{, Matilda}\textit{[]}, \^{a}g\'{e}e de 0 ans.
Ils eurent 3 enfants : Henry\_II Curtmantle  \index[noms]{, Henry\_II Curtmantle} \textit{[25 mars 1133 \footnote{.} - 06 juil. 1189 \footnote{.}]}, Geoffrey\_VI of\_Anjou  \index[noms]{, Geoffrey\_VI of\_Anjou} \textit{[1134 \footnote{.} - 1158 \footnote{.}]} et William  \index[noms]{, William} \textit{[1136 \footnote{.} - 1164 \footnote{.}]}.
\clearpage
